輸到破產

針鳥

柒頭

食雞未

破未